TVB播緊德國總理行超市

香港特首：唔識用八達通

香港7婆：原來便利紙冇廁紙賣

*店
自膠 諗起個7婆就火滾

真正民主社會

特朗普會唔會行超市？ 唔係幫柒婆，個個人習慣唔同姐

特朗普行超市要幾多保鑣

唔會
所以佢都俾美國人屌